市民先係老闆！

明白嗎 ?